食菇菇

Bino is my life=無文化

我都想食

我記得我無射咁多精比你

我想同你鞭鞭佢

我想食你

因為呢度唔係你個啲

Come on baby

Bam

幾時

隨時 食飯未

Sorry po左你出黎

見到你就餓

我依家先食dinner

Bb

搞咩咁晏eat

肩肩返邊行

Cc

係我收工返到屋企太攰瞓到啱啱

自爆

菇煮菇食菇

係大根煮大根 菇食大根

屙金菇屎

點解個大根廚咁狠心煮自己友

唔只金菇